對生活失去熱情 如何自處？

做個衝衝子？

放棄生活 努力生存

點解覺得自己對生活失去熱情

find your passion learn something new